1725將軍澳popcorn濫捕，幫手推比屋企人知

1725 將軍澳站pop corn 3個街坊比狗咬，其中一個街坊叫關天華，中年男士，推比屋企人知
有冇其他手足聽到另外兩個後生d手足叫咩名

好似拉左個藍絲

另外兩位手足

張志雄/豪/恆（近音）（戴眼鏡男，將軍澳醫生）
張志傑（近音）（被除衫男）
關天華（近音）（呀叔）

推

醫生已有律師

外科醫生

死黑警

幫幫手，比屋企人知

唔該晒巴打

Popcorn下場一定要慘過新城市

內科

醫生已經有律師同同事跟進
我諗唔洗再傳佢啲資料了